[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(13)

足球小將翼Dream Team
Q&A
系統/關卡/任務篇
Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: IOS點課金？
A: 最簡單買itunes卡，或者申請張JCB信用卡

Q: 覺醒書/錢/教練星期幾打？
A:

Q: 肥料關幾時有？
A: 公告有交待時間

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢 (等同綁定ac）

Q: 係關卡見到挑戰狀xxx又入唔到去
A: 呢個挑戰狀係課金買的。 手持挑戰狀可以share比盟友一齊打，半場就完，獎金獎品非常豐富！

Q: 點樣轉波衫？
A: 較陣容個度有個波衫圖案，可以set主場作客同龍門衫。

Q: 每日任務見到有個可以拎1石，但又唔知點做
A:
佢意思係完成下面個幾項任務，就會拎到。通常係打紅劵，打故事同友情抽個d。唔識做可以禁隔離個“挑戰“帶過去

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

卡片/角色/技能篇
Q: 抽乜最好
A: 可以參考下
或

因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到史奈達/龍門

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門(類似pad蛋龍)

至於點睇球員加幾多係max

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: 點樣快速賺150金幣換ssr劵？
A： 唔好就咁賣走抽番黎既sr卡，將佢地升滿lv再覺醒，賣／食左去就有15金一隻（原本1金），做10次等交換所更新見到有得換就可以換到1張 （total有2張可以換）。順便一提賣／食ur有30金。

Q: 見到志偉泰萊個d識出雙人技，有咩條件？
A： 長按睇球員技能個陣，有d會有兩個公仔就代表要個個人同場先出得（再長按招技可以睇到要咩人同場）。扣體力只扣出技個個，同場個位唔會扣。

Q: 咁招技寫住sp又代表咩？
A: SP代表招技有特殊效果，都係長按招技就睇到。通常都係3款：吹飛，角度無視，距離無視

Q: 唔同位置選人有咩要留意？（僅作參考）
A: FW有平地射門技
OMF有過人＋射波
DMF有鏟波技
DF有A技或以上截波
GK有A技或以上擋波

連盟篇
Q: 咩係連盟？有咩用
A: 連盟功能個人7lv開放，功能如下
-同連盟嘅兄弟一齊完成任務，賺綠幣
-夠一百綠幣可以射六格，獎品豐富
-大獎綠券抽期間限定球員
-捐錢比球會，提升回報或加球員數值
-開場同連盟兄弟一齊打關，一人體力四人回報

－請善用連盟內置聊天版同盟友聯絡
－退盟要冷卻24小時先可以轉會

Q: 點加副團長/轉讓團長(For連盟團長only)
A: 連盟裡面役職任命，中間係任命副團長，右係轉讓

Q: 點解係街同唔到連盟巴打連線打？
A: 暫時已知smartone係連唔到嘅，解決方法係連wifi，轉台，用VPN連日本，將流動數據APN由smartone轉做internet(設定>流動網絡>流動數據選項>流動數據網絡>流動數據

Q: 想開場比盟友打，升Lv升到幾多效益最高？
A: 個人經驗去到40lv就最好，有200體。41開始每升1lv加得1體

LIHKG招人，大量

新post劉明

乜柒都中唔到

留住30石等400萬DL

又唔中就去仆街啦

留名

岩岩申請左

同樣黑之騎士團招人，大量

Stephen?
如果係係會盟留個line丫

就快可以幾盟合一

好，等陣

我唔知有冇留錯位

應該無

個post靜到

你地D肥料咭仲升唔升人?
升滿佢又要刷四色咭覺醒好似冇咩用
橫掂D金COIN又冇咩好用懶得刷

個個入晒group 啦

請問清有無足小國際版消息?

唔做已經冇咩野好做

再刷B60C40
隻隻UR都加比佢

冇真ur都冇咩心樣刷技c技
刷到本身隻真ur爆技就算

轉玩CM

冇法子
已經過左三個月冇咩新玩法
純粹今天的卡打倒昨天的卡

睇黎我地可以合盟

你地有幾多個

新志偉除左b扭c傳 有咩技必須？
有齊王偉 真偉 盟偉

冇防技係致命傷
咁高pass 睇人腳食舊技偉/盟偉？刷多招b射以防唔夠體

志偉有s衝力都好好洗
王偉有時自動截下波都ok

有冇咁慘

有至少成20個人

咁我地都有廿個嘅

紅藍幣聽日換咩新人呢
其實真係好需要後衛
勁過強襲已經好好
唔好再換中前場plx

紅已經知係新田啦

仲以為話係聯盟券抽新田添
咁落去又要繼續前鋒黎做防守

連盟券係新田

紅藍幣未知

唔抽住了等後衛出先抽

係喎, 自膠 , 發緊夢

藍幣未到期 淨係轉紅幣

咁即係得番一個機會
btw我藍幣未換ssr
儲多個月睇下夠未
紅幣就多到唔知點用

reset左可以再換ssr

紅幣定金幣？

紅only

想問技能繼承係咪只做得一次
我隻假ur頭巾佬食左c40截波
宜家中左隻真ur想將c40傳比佢係咪唔得
我要由頭刷過?

刷一隻假SR沙王，俾真UR學咗佢，再食隻假UR招C40落去, 咪唔駛再刷...不過會冇咗招B60...如果隻真UR沙王想要B60, 就真係再刷過

試下先
我冇b60所以ok

冇真SSR龍 用住隻換既希林迪頂住先有冇得諗

好過冇, 渣真健威少少咁

抽中成10000分30張券都未中到新田

13000分40券終於中

仲有2個黑波

120盟抽 得1隻盟偉 1隻新田
而家出得咁少.....

好 另外想問新廁偉同王者偉點樣選擇

其實多紅幣先好換, 即係換晒sr同ssr券, 覺得仲有幣剩先換
因為用呢個希林迪, 打PVP都係冇咩用, 平時打電腦用強襲龍都頂到下

新廁偉 = 聖保羅隻真ssr
肯定聖保羅偉好過王者偉

THX

～$1000收AC，齊腳雙龍多限佳

有無人未有盟要入盟?

LIHKG招人

想問點解PVP森奇可以大脚轉到對面龍前雷獣強即射

黑之騎士團招大量盟友

接波前有成堆中場後衛灰左？

新開ac想入
tg: tsh34e

我地用line呀
你留game id比我add啦

要更新?但搵唔到有野更新既

update了

想問下iphone點樣轉account玩？

好撚野呀

10連又唔中

送左咁多石宜家百幾粒唔敢抽添
忍到有勁野先抽

今個Pool D人都未必長用到
都係等月尾限定算

想問盟友之間自己開局對打
係唔係無得觀戰?

呢隻SSR樑仔又好想用
宜家後衛唔夠數
佢D咭仔都出左多技
可以考慮頂住先

但要有其他sr卡同r卡過技比佢先夠用

有呀
有食波餅
又有鏟波
反而佢仲齊章過其他真UR DF

留月尾好過，今次pool 啲人麻麻地

你要追ranking 嗰隻力屬先有用

用佢D SR券抽野算, 搏中新卡有加成

唔係既話D石都係等限定好

宜家隻SR次滕JA
技屬都要頂住先
排名一定衝唔到啦

LIHKG2 招5人
要常開/入場 我地新舊強襲都會打
捐錢一個星期最少100萬
盟入面有足小名人 杯賽頭30
聯賽專家 長期頭5
仲有大量癲佬開/入場 捐錢
歡迎大細號一齊黎 只要都會做上面既野就得

費sir你個邊有幾多個空位
有冇5-6個接濟下D活躍玩家

有冇人淨係收到留係s組既獎勵 但收唔到排名獎勵

應該可以呀

我叫佢地脫盟先，坐完波監搵你

我準備定位先

搞掂，有至小6個，期待

宜家藍幣二揀一
終於儲到12萬
好缺後衛
應該等佢完埋呢轉等下有冇df換
定係ssr抽算
ssr抽要中df真係好難

你有幾多個後衛同打咩陣

換番黎既人其實都唔係好勁
用強襲贊迪尼同宜家隻良仔頂住先

3133
後衛得頭巾一隻真野
宜家真係用緊你講2隻頂緊

換10黑波 （如果有勁前鋒/源三的話）

本身有10粒抽番黎都未知比邊個

比D會長用既S技

用緊s猛虎
但其實又有雷獸強
唔知比邊隻好
源三得一款硬係覺得會出新野

出新野可以過技
同埋抽左新野先算

一係源三一係雷獸射球

我隻源三都升到差唔多20

我驚佢出新技
xddd

Thanks明晩交D人名比你

費sir收唔哂可以過d比我地2盟

再推 長期招人

1. raku
2. Curtis
3. 涼風
4.翔～～～
5.tik123
6.cts888
7.養生足球
費sir麻煩曬

佢地自申？

收左raku同翔了

收左raku，翔，涼風

零點零係咪都係的？

零點零我分身黎 有位先收都OK

係呀
你地用line定tg
入group 傾好似方便D

Line，應該7位都被邀請左

諗住藍幣下隻換牙籤仔冇咩用走去換番ssr抽
中埋牛油手
有三哥梅拿
佢都係等加時先有機會出了

咁都幾唔好彩

剩係要後衛ja宜家
dmf都好
宜家儲晒石等佢下次開新野

LIHKG2 招人

早苗抽幾好, 至少知道就算中SSR, 都唔會中重覆

早苗抽即係點?
只見到每次三隻
其實我想佢分DF抽MF抽同FW抽咁

佢就係唔想咁快比你儲晒唔同位

早苗抽每日就係得果指定3隻ssr

我齋要DF
即係每日中SSR都係得1/3機會係心水野

有1/3都好好

宜家儲到180粒石
都係等出限野搏好過
宜家呢D舊野都唔算好勁

同埋睇下halloween最後十連抽有冇新野抽中先
雖然都好大機會冇

今晚可以拎埋?

係， event夠5日就拎到

活動十抽都炒埋希望有新野抽

咁多次十連都炒
留左石月尾希望中限啦

限是誰?
已月尾

今個活動兩次10連+5張券+5次單抽
剩係中一張ssr

推推

活動十連中隻火野，又中重覆

400萬30石抽都係重覆.....

0 ssr

不過留石等限定好
抽完限定仲夠時間儲石30石抽

我留左50未用

邊度有link可以睇到ssr評級

另外想問下有無巴打打pvp會出5後衛陣
因為我係咁中後衛
但防中得卡魯治 唔撚夠守

我中後夾埋得一隻df都係咁打
gk夠勁就得
宜家好多中前場既防守技都搶到好多波

10連抽早苗希望中df or dmf 又無SSR

我百五石都炒晒啦
反而張sr券中技泰
諗緊餵唔餵s撞牆比閃光泰萊

新限定係火野龍馬

唔餵啦, 技泰主力做交波
同埋技屬性開始多勁人, 有勁團技加埋就發

用c40撞牆咪算
招s射已經用好多氣 仲用s撞牆咪

有時用三四次a扭先帶到個波去射程
好似s撞快手d
btw升緊b撞牆

唔會用佢落場啦
點都係出閃光泰萊
佢傳係勁但冇傳波技點都爭d

100石 3彩波 1張new 1張限

重複迪迪仔

早苗
第一彈33抽4中, 雷強(本身已經有另一隻背景既), 國米伍X2, 早田
早田之前出果陣推左1000石都唔撚中

第四彈51抽中赤井, 本身已經有意大利後衛, 同另一隻

月限 7抽不中

肉尺死

大股東

食撚屎

30%券都唔撚中力樑仔
限抽又0ssr

今個月果斷棄game

有無人收ac

好想棄，開game到而家仲未有龍
今轉課埋限都無隻 ssr又無
d劵抽極都係牙簽三杉同小志強 齊哂都係咁出

一撚樣

抽埋30石繼續乜都冇 紅幣就夠60萬 是但俾隻日本強 力辛黎玩下啦

咁你又慘d 識幾條友抽今次限都中墨龍

我連中3隻新贊（本身無）
有王偉中聖偉
有回力泰中技泰
有雷強中不屈強
係咩玩法

歡迎過檔 CM大家庭

新贊同聖偉勁
技泰都勁過回力

已經好好啦
除非係大課

想入會

你ID係咩呀 我加你, 同埋TG ID

有中韓新角了

巴打我都想加 一齊打下強襲
ID:241 255 421

TG:Yami_hkg

邀左你啦 入左之後係盟度講低tg 大家一齊吹下水
或者 直接add我
狗衝巴打 都可以直接add我

再招多一個人

宜家前鋒太勁三哥都變了廢龍
數值上追唔上

自己有新前鋒/限定都好d
可惜一個都冇

到底幾時先中龍

中韓好似得肖俊光抽得過

入~~

肖俊光配招好怪
能力唔高就配s技
能力高就配得c技

我都想中龍 ，仲係用緊抽番黎sr升既ssr龍

抽埋肖連戰強襲既石
今次限定抽又一張ssr都冇

gk來講三哥好似比人改廢左咁
連續五腳比人入波了
包括a射

繼續招

本身玩到悶悶地想棄驚
點知今朝單抽竟然中拿度尼
又有返D動力玩了

想問你地意見
最後50石抽火野POOL
之後中左兩隻贊迪尼 力同速
你地會用邊隻

一定係力

即係食左招S鏟比速佢啦
THX

其實唔一定要食啦，兩隻都唔同玩法

點解你地可以咁好彩

好想試下中限既滋味

10連收皮

你又番黎拿

棄左一個月

已申

靠你振興

之前返工太忙無咩點玩
依家想搵盟入下
有無盟招人

Id: 150478899

仲有line?

已邀

邀左你啦

啱啱禁入去圖鑑變左咁
有荷蘭人新卡?
不過禁唔到入去睇係咪ssr卡

朋友想入，仲有位？
留TG 俾你傾？

朋友想入，加你Tg 傾？

㩒入去會hang

19 lv 聯盟招9位常玩戰友

頭先打pvp對面一腳過頭傳去我gk前諗住比佢fw門前射,原來已經會直接碌出界,好事

改左好耐啦

好似係傳去小禁區先會出界? 大禁區依然冇事?

這次更新完後，很容易在結算後要回到間歇畫面的讀取時就停住了...
有冇人都係咁

Android has this problem everytime.

我係今次更新完後就變成咁,,有無解決方法?

我想問呢個係點解？

非石抽球員

有無盟有大量空位

要幾大量

係咪要併盟?

利申: LIHKG8

有興趣tg我wtsapp傾

考慮緊拼盟
我地呢邊有16/17個人

想問下仲有冇盟收人？
長玩嘅新手一名，目前戰力好似38萬左右
岩岩退左舊個個盟冇耐，想入個新盟同大家一齊玩下

LIHKG，留個id我邀你

好，多謝ching
637098426

有意join , id: 946 120 463

已邀兩位，會頻留個Line id thx

志偉咩板本最勁？

聖偉 最勁

就算最勁都只係用黎助攻
完全無防守技

lihkg , 個盟好冷清......

我都唔想

認真一問，16,7個都好活躍？
有興趣搞搞佢

其實咁多人都活躍就唔洗併既

如果要併, 可能開個新盟全部人入哂去, 重新賺過盟幣

一開始得5個位

5個有財力既星期五邊捐邊打, 好快開哂

要開到30個位都要時間，要升盟lv
用現有合會快啲

有無人願意合盟

係，已經唔計hea玩個d
我想搞搞佢，而家無活動搞到氣氛麻麻

唔會重新整個盟，咁樣好易燒蘑d人對game既熱誠
加上而家成街 99lv

我想呀，研究下細節

有冇連盟收留
836 630 294

Search唔到你

打算點合法
btw你地用開乜group

Line
你有無咩意見？
我就純粹想將重活躍嘅人拉埋一齊

又入唔到去睇

扭波技 等佢新ssr出

漫畫條友出左黎踢唔做GK

我等緊你呀巴打

出左荷蘭5子搞到成個盟想棄game
d課長都頂唔順個數据膨脹失哂控
暫時靜觀其變

有無其他會想合，或轉會

出左新卡都已經冇咩人玩

新咭又點都冇我份
一隻限都冇
宜家出新批又有特別技能
追唔到D數值

x2
一隻限都冇
前面仲用緊中學強
後面靠源三頂住

家下仲要出個屎奈達恰鳩我
真係冇咩癮

連登係咪無人打緊？
個post沈左三日都無人講過野

送果D SR券全部抽唔中ssr,
連埋不具合送果3張, 暫時抽左10張有4張係火野
失望中

又唔見限定出火野比我

有，不過想搵人入盟都難

抽到呢隻其實係咪傷心先岩，冇s射波技

拎去打活動咋

但冇射波技加果30%有用咩？

A射都夠啦, 活動飛機角

但可惜我冇另一個

多50%又快好多啦

完左活動都唔會用架啦

特技係射波時先加30%, 定對住有希林狄既隊就所有能力加30%

今個活動真係冇咩人玩
上次梁仔仲有用D, 今次比個前鋒抽中好D果隻都未必用啦

搞到個盟都少人衝分
仲要冇中過活動ssr 今次20萬應該衝唔上

同埋今個pool都少人抽
一來人腳唔吸引
二來D石都去晒月中限定

應該只有射波技能吧

今次個活動諗住打到可以拎10連抽卷就算了

10連抽卷?

這個

好似3萬5分就得, 拎齊啲波打哂合宿

後日拎得

咁拎埋所有單抽sr券仲好
8萬分就搞掂

有多50%緊係刷哂佢啦

利申: 抽哂都唔中SSR特效

呢隻A射夠做
上次活動刷到佢招A射80lv
有350威力，勁過好多S射

弊在要雙人呢

想抽中史奈達
本身一隻都冇

刷到80 lv

限迪 有
場場都出

呢隻睇youtube好多有限迪既都用佢

中文版

而家先出

新手想入坑 而家有冇得抽限定角色

月尾先有

咁係咪最好月尾先開局

都可以咁講，不過非常建議平平地收個acc算

LIHKG招人
合盟亦可傾傾

活動10連抽卷中返隻堅ssr

呢隻正, 我都想要

但咁快就有10連卷, 通算login我仲差一日

可惜冇剷球技

配番強襲B60
唔使剷都得, 呢隻block能力咁勁, 真係波都搶埋
仲要強襲技扣體力少

是嗎，咁呢隻同良仔s顏面邊個勁d

block 能力兩個差唔多,
睇block + power/2

但招S技樑仔好D

呢隻game d df全部都係紙板黎
抽邊隻都無分別

SGGK 99 都接唔到

我完全欠df
三哥兩隻
梅拿兩隻
牛油手都有埋
df同dmf咁耐只係中過一隻....

dmf 同df仲用緊兩隻強襲

你奇少少
好多人欠龍門就聽得多

龍門好早就抽中源三, 重要好近時間抽中兩隻
但之後抽野就行衰運

我都未有龍門
十連卷係咪一定有隻ssr?剛秋之十連中隻大肥佬，fw df都得

一定有SR

費SIR到底你個盟有幾多活人

唔多
10鬆啲
一時又好多人開
一時又全日都無人開

你個盟d lv升成點

Exp 錢 射 接 19
其他16

月限，力屬卡魯治

可以打ＤＭ同ＤＦ

不過都唔會中啦

有無興趣過黎我地個邊

已經前一排cap既圖
整體應該高LV過你

有幾多個位？

你要幾多
應該夠哂比你地全部過黎

我同佢地夾一夾，你地用apps溝通，同埋有無咩條件

163位盟 招6名活躍玩家
隨意捐錢
有whatsapp group
詳請可tg

我地用開WhatsApp， 想轉line或其他都無咩所謂

而家個盟都無乜特別條件， 只但求多d活躍連線，要鄧腳可以係個group講，捐錢就隨意

會唔會就係你地乜都隨意 搞到D人HEA玩
以前我個邊都隨意 搞到好多人HEA玩, 一SET左D RULES 個個勁活躍

hea玩係主要近期KLab自己on9出d角破壞哂平衡，搞到個盟幾個課長睇唔過眼。 唔關d rules事。原本我地個rules係每星期平均要捐2百萬， 另外除左講聲特別原因，否則幾日無on已經出warning。

Set rule係好事
可惜我之前set得太高

月中果啲真係嚇撚死, 同埋不斷出新打舊

課長都睇唔過眼？無課果d咪走哂

我地盟d課長 打online不停見到荷蘭隊，成日輸
搞到以前課咁多抽月底限定好似傻仔水魚

少課個d反而無乜野， 因爲預左點都抽唔到同少打online， 最多圍内自己盟友賽

課長都唔抽齊荷蘭？ 同埋之前有課開黎抽對荷蘭又唔係無得打 無咁無腦姐

你應該少打online
當你打上去個d段數 要連勝，對面唔輸得而瘋狂12到完場前先入你波， 你話仲有無癮
我地有個課長刷到S GG K 99LV但9成9都擋唔到限富射波

我每次杯賽都0.1%..杯賽前都會打到上頂..

又炒四十抽

新手入坑最好抽到限定前鋒先開波

限迪亞斯
不過得一隻有鬼用

又一隻限定都唔中

同中六合彩一樣咁難

抽到神之子同新果隻DMF 開得

請問係邊到有得打？

活動完左先問?

自膠 就完先岩, 打到3萬5分拎粒足球開最終合宿

可以

開得啦

thx 衝下主線拎石繼續抽先

20抽
中限松

想要蛋治呀

29抽都係得一隻早田

咁耐未中過限定

垃圾game

有冇盟收新手

id幾多
我地有位
另外我地用開whatsapp

[url]
[/url]
不如大家入來睇下我有無運抽到卡魯治？

你地個邊問成點

佢地說不了，廢事入左又bra

Hea

求一個盟收留 用line既 唔要whatsapp

LIHKG

多人？

如果你有要求就廢事你失望了

有10幾個都夠 我果個盟名義上有10幾個人 實際得我同另一個仲玩緊 我一人玩3個ac

How about叫埋另外果位一齊過黎玩下先？

就係我同佢都諗住轉個盟 有10幾個人出下聲 打下野都夠

都有嘅，夜晚會熱鬧啲
來吧，最多唔岩我踢你等你唔洗坐波監(好似係)

咁要4個位 e家退盟坐波監

有冇line群入左先？

Ys，line id?

收唔收玩左幾日既新手？

copy 條 line 條link 比我入

如果我地兩個 line id 一個係tsuen01

收
Game id?

774 113 573

Thx

已入 等坐完波監再比ID

已邀，入盟後留個line id thx

費sir仲有冇位，我地連登8有幾個想黎

有幾多個，我安排下

d7hk

已入thx

想問打咩先會加盟既經驗值？

打咩都會

我都想入

155 983 156想入盟

剛脫盟

都係無

我個盟都有十幾個位

如果可以集合到仲玩既去哂一個盟就好

9個，有嗎？

我研究下

其實而家集左1會4會
準備收8會

安排到，會唔會搵個接頭人add我line方便溝通

我呢邊有
有無興趣

42萬新AC，乜都要打
求一個多開多幫既盟

ID：219556227

番完通宵訓先，點零鐘起身再傾傾

冇問題呀，我已經獲得授權

全日本2017活動登場，估計蛋機分2part

SGGK手鎚，會唔會冇SGGK接波咁勁？
打走哂啲波俾人無限補射....?

一定要食接技

成隊日本隊, 呢次FAT FAT

真，見到張卡都濕晒

盟招六名玩家輕鬆玩
留TG

加我

食屎頭兩抽70石又0 ssr

無啦啦送50石比人抽

睇怕都唔會有野

有冇D輕鬆盟可以加入

169位20level 盟 招6名玩家
輕鬆齊齊刷 寄付捐下錢
有whatsapp group
有意可tg

啱啱退左盟, 聽日入

歡迎帶埋朋友入盟

邀六名玩家
TG:

入左盟了

見港版出咗 分別同日版大唔大

有無巴打玩緊國際版？

盟告示 盟主留咗電話 請入whatsapp group

等於日版初出

國際版多數抽率更低

國際版有得睇廣告抽1粒波

咁等國際版擺多幾日先決定玩邊隻先

國際版首抽有無可能抽到林源三？抽咁耐未見過

首抽都無林源三...

入左

呢隻game已經係我玩過最低

169位20level 盟 招3名玩家
輕鬆齊齊刷 寄付捐下錢
有whatsapp group
有意可tg

不過國際版有得每日睇廣告拎石(好似上限3粒?)

想問下果啲N級同R級既人應該係點處理?
直接賣曬佢定係點?

賣

假首抽小志強係咪特別難中

假首抽唔好強求要小志強啦

我自己會建議要迪亞斯或者三杉

因為之後50石個必中SSR 6隻入面有機會中翻小志強

迪亞斯同三杉出過好多次都唔見小志強
我抽到收工都冇嘅就放棄啦唉

假首抽唔係太廢呢就好開局
呢輪重點係頭70石兩抽, 中唔中到2017同有多幾隻ssr
果到隨時刷得仲耐

小志強係得東邦架咋喎
重要得a技，要黎做乜？

抽完東邦小強就中日向小強同皇帝
早知揀次籐

題外話有無國服巴打連盟招生

頭70抽都係抽唔到ssr係咪再刷會好啲
而家得假首抽小志強 送既太空翼 新田

肯定再抽過啦
抽到至少有一隻勁既2017, 或者頭70石有幾隻好既ssr

不如你地講清楚抽國際定日版啦

真係中哂招…中兩張ssr都係小志強

小志強真係好易抽到

你肯定未玩過pesc.....

新玩國際版
如果中左相同SSR 拎去賣定食升技？

食都可以回金

假首抽呢隻得唔得？

都得啦

留著先

70石兩抽得技屬若林一隻SSR，開唔開局好？

唔開

如果加埋假首抽隻迪亞斯呢
其實嗰70石大概要中啲咩先適合開局

最好每次都有中ssr

或者打多50石， 睇下第三抽50%中咩
中到三杉或者志偉都好

橫掂都係刷
70石刷齊志偉三杉源三啦

3小志強
係味重刷

呢個就係我建議刷迪亞斯既原因
必中SSR有勁既小志強

有冇國際版同盟可以加入?

香港足球會
我岩岩入既

宜家改左D技已經冇咁強冇咁屈
人地有A傳或者B60傳
以往真係冇技冇得守
宜家真係估中就成日截到

難抽都算,仲要最少開一個分身互刷勁農

邊有咁易呀

想問下龍門有升同冇升physical分別大唔大？

國際版假首抽小志強，真首抽迪亞斯
仲刷唔刷好？

重刷

國際版刷首嘅巴打
可以參考頭post假首list
建議假首係迪亞斯，比爾
以上兩者往後都用得到一段時間，而且佢地嘅強襲技好實用
其次係次藤，松山，三杉
因為經驗所知後衛比例上小
再之後係卡魯治
因為防中係剛開始黎講係最缺
但係卡魯治係廢嘅，因為無防技
剩番志偉，泰來，小志強
三隻都係廢的

到真首
起碼2 SSR起手
林源三是必須的，另一隻史奈達，日本強
因為假首無好前鋒

以上都係憑記憶，有錯漏就sorry定先

多謝晒先
真首抽，淨係刷隻史奈達都刷到嘔血

有咩快速刷真首抽方法

兩隻斬有既話用邊隻好？
定係食技做一隻？
我原本升左隻東邦小志強

咁梗係日本強
食都無意義，有s射食a射黎做乜
都係果句，刷過啦

聽日開始出a技可刷
個個都a80應該好過宜家s技
又亂晒

假首抽松山，之後50波中左史奈達，係咪可以開始玩

上面講左，自己揀

舊次藤舊贊迪尼番生

已經抽個一次十連，宜家又儲咗100粒，等新活動定再抽埋佢好?

有無用開line嘅盟收留？戰力圖:

松山明明係防中黎

點解呢隻game會變左後衛

我覺得留返黎抽林源三好D

你第一次十連中左乜

佢都做過後衛，同埋係有防中版既松山

小志強，同埋呢度有冇公會收我

假首抽小志強 開局送翼
跟住再中史奈達 拿破輪 火野龍馬
打日任有辛塔那
FW用邊3個比較好?

仲有林源三

Game id please

世少打後衛
世青先打防中

就果三個外國人，史奈達自帶外國人射加5%

日版

400蚊人仔買唔買得過，求意見

買個升齊齊腳可能都係400

a技關難打到癲
要人手打先掂
好難刷

人手都唔易
仲要得一關, 連送石都慳返

仆街，我4隻ssr都可以抽到重複

國際服開左新公會
暫時2日衝到4lv
The dream 有冇人入

有呀，我要入，不過仲差兩小時先入得…

國際版新手首10抽中ssr 不屈不撓小志強同ssr、技岬太郎係咪開得?

我想入，新手

我發覺有SSR龍門真係好緊要, 如果唔係前面嬴埋後面唔夠輸

785 741 717

無用既ssr可以點處理?

食左佢

搵唔到

等等

試下The Dream

搵唔到x2

咁搞笑

發覺真係入唔到
開左個分身試 做乜鳩

改左個名
試試佢

只攻與防

完全搵唔到The Dream

你個盟爆左

Invited，盟內留line id

都可以嘅

點解就咁搵積極嘅公會，入到去又係伏嚟，大部份玩咗幾日就唔玩嘅，又要再等24小時

搞掂左

有意入留id

啱啱抽左生放送果張10連R卷，中左2隻SSR 墨西哥GK 同日本次藤

痴線
55萬戰力果個超級好難打
用速史剋屬性都比健威救晒

754015703
不過我剛剛脫盟，係咪都要等24小時

加左

441263312

加埋

903 835 210

372086702

加左 林源三

我今晚先入到，可以加埋我嗎???因為之前search The dream都serch 唔到

Ok

已加
737 862 530

假首技泰必開, 你打到而家技泰都仲係最好用個隻
之後法包, 亞軍可以開,因為都仲有強襲救番
松山, 三杉可諗下
其他重刷啦
真首 冇新POOL既 SGGK/三杉/翼 可以重刷

新ser真首 就要中到 力贊/sggk/梅拿/力辛/ 舊史/ 肖(唔知有冇)/雷強/日本強 其他又可以刷過

假首無技泰

同埋講緊國際版

my id
965 979 955

可唔可以加多次…剛剛才過完24小時

國際版緊係等月尾先起手

煩請加埋我234573958

所有同等級既抽番黎都係勁一班
打番黎既叫做暫時頂檔用
覺醒大家都可以覺醒一次冇分別

冇位啦 升到6lv應該會再有

要等多四個鐘

留返個位比我啊

頂， d 新ssr强龔， 50幾萬戰力

升左 有位了

thx，入左lu

仲有冇位，441263312

可以加我了

965 979 955

仲有無位 170 584 903

我都想加入，謝謝！
id: 298251692

真首抽中迪亞斯開唔開得局

上面有講

國際版又要用翻森崎
招A技個名

Full左啊
入唔到

上面加晒

入左了 thx bro

刷緊真首抽
見到有3個招募
一個係下載100萬30石既十抽
一個係必中一個SSR, 50石既十抽
仲有一個係SR以上1名確定,50石既十抽

是咪第二個會好D
呢個出唔出到林源三?

梗係用30石刷，掉轉諗咪多4次機會用50石

何謂多4次機會用50石
不過岩岩先發現原來有寫會出咩

琴日入左，但點解踢走我😅，可否加翻我🙏🏼

同樣用50石
必中50石10隻
下載30石10隻，仲可以抽多4下單
點解唔抽30，反正都係刷

你係邊個？
我見一個19個鐘冇on 又0貢0錢

想問下巴打們 依家抽左3次10抽 隻隻首小志強係咪應該食左佢？ 另外都係keep住打啲新人返黎練？

徵收經常參與既成員 自己入就可以
定期會review 下參與度

你又有道理
依家刷緊假首阿根廷，同真首林源三小志強開局
有排刷

有冇盟招人
新手 唔多識玩

假首抽:迪亞斯
真首11抽:SSR既有三杉+林源三

是咪都勉強開得局

慢慢挨到有前鋒就得，我好想要林源三

我見你地話成日抽到小志強
而gk又係必要
依家開局都叫做有兩隻ssr
都諗緊係咪應該都開得

源三>其他

開得，前鋒唔難抽

有無盟收人呀

ID: 733 902 787, 會keep住長玩 日日登入打爆體力

有三哥就開啦

103 853 514
求加盟

求盟嘅巴打講明日定國版好嘛？

sor國際版

國際153 496 964
求加公會

國際
踢左3丁友
聽日應該會踢多2個
有意請申
之後呢度留個名 一日冇on/長期0貢就會踢
設有whatapps gp約戰
歡迎新手

三次十抽都冇一隻SSR

我抽左五次十抽0 SSR

之後用五張紫色果D卷抽一野先補償返隻王者南葛俾我

國際版聯盟收人，有興趣自行加入啦

唔該晒

唔玩了，玩咗成個星期抽極都冇ssr..

日本版2個號共3次step3 50%
有兩次都冇中ssr

幾經辛苦砌夠50波
無三哥人火這味最好重刷

無三哥係味最好重刷

國際版 我等佢出左拿度尼先刷黎玩

聽講係

岩岩開始玩真首係史奈達
辛苦儲左50石抽唔抽埋個必有ssr pool好

唔抽留黎做乜

係，但呢個acc可以save低，呢兩個暫時係日版都好強

Step3唔中我覺得係太黑

呢ROUND三十石都冇抽
好似冇咩吸引
留住石先

所以個人黑西到痴撚線

舊號, pool 1 3抽 + pool 2 1抽, 可以一張ssr都冇

新號, pool 1 6抽 4張 + pool 2 4抽 1張
仲要pool 1已經有重覆
係叫好彩中三杉源三同小志強
但已ssr計都算中得少

不過30石抽野算抵屌
除非隊波已經好強

第一隻技偉得招b射門
是咪已經可以比隻力偉食左佢升技？

想問有無TG谷or line谷收人 小弟中文版

line id : kahei0503

TG id : Heigor0503

呢幾隻新野唔吸引
又唔夠石抽到保底
留下次有百幾石先一次抽

後面冇人，攞部iPad 再刷下

但要再打過又⋯

其實保底是什麼玩法？

字面意思

係，活動未完就快啲刷到b60

原來有保底架
請問幾多抽會中ssr？

部iPad 刷都好痳煩喎

想問下如果A 50LV,有冇得過啲LV比 B嫁?如果可以應該點做?

過唔到

開電腦刷啦

日版呢期個pool先有

用咩模擬器

NOX

活動係指？
具體係點刷？

你地而家唔係有個打券抽技志偉活動咩？

冇留意到有咩活動你講起先見到
即係刷到隻技偉滿技先再比力偉食？

對
B60>=S1技

thx巴打

不過，今次刷唔滿呢招都唔緊要
之後志偉有B強襲飛箭射球

提一提國版巴打
有中學SR/SSR如果有資員就升一升
大概好似第二至第三個月會出打分活動
咁就某啲角色會加分
當然會出新pool呃9你錢

第一次係中學生有加乘
新pool係中學三杉，好似加100%分
咁到時就算無抽/抽唔到
起碼你都有班中學生加番啲分唔洗咁辛苦

不過我就唔建議抽加分角色
係果期活動用得著之外
平時都唔覺有人用

新手岩岩玩
國際版刷到迪亞斯同林源三係咪可以起手

啱啱退咗盟
要等24小時

新手想問問 n 同r 卡全賣？

新手解答你,拎黎強技

感謝感謝 隨便加入啦

對主力冇幫助果d我賣晒

日版嘅森崎可以出到SSR，n仔招技c40仲勁過sr,自己諗

即係冇技嘅n卡r卡都可以全賣？

點會無技，用唔用得著姐

R card竟然中左ssr梅拿

le家單屬隊戰力已經超過60萬, 今次2017真係勁到嚇死人

射12碼不如取消左佢算啦
射親都比電腦估中
次次都0:3

12碼來講尋日打pvp第一次試
輸左一粒

輸都算
真係好晒時間

國際版招人入盟
歡迎各位入盟，長期不上線會踢，隨意捐款

岩岩走左 要等24小時 師兄留個位俾我

啱啱申咗

中左畈丁
但係唔中另外兩隻

放唔放佢落正選

想問下聯盟戰點先可以拎高分，上網睇完都唔明

感覺上2017第二擊無志偉三杉源三果個咁吸引
如果第一step30石就中左17小強同德仔
之後係咪可以留石唔抽住
（利申本身有防中赤井
而且防中無咩人
無用中堅井嘅空間嘅前提）

連勝有高d分
個人入三粒又高d分
入多幾粒又多d分

但我見啲人可以打十幾萬分，我打極都係5萬幾

屌你老母，SSR中重覆

我用左7個step先中你果兩隻 仲要冇其他ssr

覺得冇用就留石等限定算
尤其是去唔到step4或者6保底有一隻ssr

你個名

開個小號重新玩先有咁多石
但抽得勁少ssr

大號仲衰
pool 1頭3step同pool2去到頭2個step
一隻ssr都冇 都唔好話2017

申左加1

啲人聯盟賽點可能入十幾球架

話係用外掛你信唔信

實係用外掛啦

打最廢既電腦拎到波即射我最多都係入7,8球到

6STEP 伏哂

星期六抽 STEP4中 畈丁 STEP6先中大獎

東邦三子淨係中畈丁你地會唔會用???

人地叫反町 平時唔會用

反町好廢

德仔都叫交波能力算高

70GP森崎活動你地有冇刷
之前剩係打過一場拎左石同埋開左張源三SSR黑波就冇打
真係死磨會唔會升到好多級

第一日先係咁派黑波
而家好難出ssr黑波

點解咁多人有UR源三
PVP近距離射個火焰射球比佢接實

之前30球十抽一堆人開局

推

送50石都估到冇咁好死架啦
接近80萬
課長都打唔嬴啦

save load大法48萬戰力靠auto打贏

邊個入波

但要贏3球先有石

嬴到就得,1萬2分就有50波

雷強s14雷獸爆氣射

下..
我一比零拎左50石啦

30石抽一下出左希林狄

對於冇林源三既我黎講，簡直係及時雨

即係最後都係睇運

人地話荷蘭組合傳波技都比人截

你SAVE LOAD左幾多次

頭半場自己打0比0
我估下半場都打左二三十次auto
人手打仲難

係喎， 一球就有50石了
我都係同你一樣咁玩法

46分鐘史奈達補射
終於搞掂

我都係臨尾爆氣, 火焰彩critical射爆健威絕殺

第一腳真係好難 或者係冇可能入咁濟

都係要補射 對面龍滴汗開技射先至入

刷左成個星期終於刷到源三
可以玩啦

呢兩個活動都未爆石
儲左150
仲未得閒打新田活動
儲多D睇下遲D抽限咭定係玩幾抽保底券先
但保底那些好似唔多勁

引唔到隻特別志偉 課左1000蚊 伏哂

pool 1同pool 2 兩次50%都唔中ssr

唔想做人了

終極黑

兩個號,

4次有3次50%都唔中
去到step3 + step4 = 1 ssr

然後新號3送1抽
又中重覆小志強
小號新號已經重覆17三杉同17小志強

因為已經有雷強唔想抽呢個POOL了
中左都唔會用住
睇下有冇新野先抽

下，呢個pool隊長技好難被取代
當然，世事無絕對

如果中0.01偉就終極大獎

同埋過完呢輪, 可能真係冇得再抽2017版

雖然之後D人都有可能越出越勁

都叫揸住10%先
如果追到10+7我覺得幾圓滿了
三杉+0.01偉+赤井直情爆機

數值勁過唔出奇，但隊長好難取代
除非出到攻加15%之類，不過都一定限啦

Better than nothing
但佢外號叫牛油手

0.01太細機會

其實小號個運未黑得晒

有2017源三, 2017三杉x2, 2017小志強x2, 2017浦邊

本身中赤井或者健威都好, 同泰來, 任何一者志偉都ok
2017源三冇力源三仲衰過2017健威

點知係咁出重覆, 新號都已經唔多中ssr

見到佢甩手果下好爽

依家假首抽中邊隻ssr先可以開局？小志強，史耐達？

新活動出呢隻松山用唔用得過??

我得隻速葵, 無守技好易穿

假首抽無史奈達份

即係假首小志強，真首要史奈達先可以開？

假抽我會迪亞斯, 次藤 是旦一個

真抽源三>>>速史

真首個50石去抽快速起手定聖誕個個好？

新伍有剷喎
活動松山得過人擋波，無用

呢個三抽送一諗緊抽唔抽
剛夠百五石
定係等限抽好
三抽一冇保底好伏

呢個pool蘇州過後未必有艇搭
限抽下輪唔抽, 可以再再下輪抽

至少今次當150波抽40次
抵過平時
但如果話本身已經中過好幾隻勁既2017, 咁咪等下限定

諗真，如果唔急
我建議國際版玩家等到限定拿度尼出左果三日先刷拿度尼做真首抽。

真
抽到是但一個屬10+7%都好夠
都係果句，係隊長技勁，之後未必咁快打面

定係抽30 40 50 50保底那個抵d
但那個不是全隊

都係中風架啦

但至少中一隻ssr, 雖然未必係2017

STEP4中重覆
STEP6中反丁

賤到

國際版，假首比爾真首史奈達同力志偉可以開局？

新伍好想要力果隻, 但無可能拎到

可以掛
我玩左幾日都係靠史奈達一個踢晒

可以，但要接受一段時間無後防龍門

都可以~但你要之後等運到抽UR龍

無個好嘅龍真係差好遠

請問聲覺醒前能力上限加Max 會否影響覺醒後能力？

新手想問其實單抽定十抽會易中ssr

10抽好d

Thx巴打 等我仲成日單抽

會中就中，心理作用
我都試過連續三日單抽都中SSR

咁又係 我就係試過單抽中之後係咁單抽
之後單抽唔中 十抽都唔中

以前單抽成日唔中, D人話十抽會易D
到我十抽, 都係成日唔中

有D人幾下單抽, 已經可以中限定

所以好睇account , 個account一直衰開就一直衰

唔會, 能力定死左

我DIU, 隻死人game真係讀心到仆街

去到STEP 6必中一隻2017, 佢又出返隻德仔比我

之後轉去抽新pool, 一抽中SGGK, 三抽又中SGGK.....

有果隻出果隻, 無果D又唔出比我..DKLM

PS 隻技SGGK 要唔要食左力果隻招技??

我都想抽新POOL
但150石冇保底又唔敢抽
真係會一隻都冇
保底呢幾隻我又唔多想要

有幾何會保底 好少會包中一隻ssr

技要食力, 唔係技源三差好多

又要保底，又要3送1，邊有咁著數呀？

岩岩玩

假抽三杉 真抽日本小志強, 希林狄

應該強化邊隻先

早期一定係升前鋒

唔駛三送一啦
保底抵玩D
佢保底第一抽都係30石
第二抽40石
抽到第四次都係170石
已經一保底一次五成機會中

手痕見得返5石去單抽, 禁完見彩波興奮左幾秒, 點L知中左隻飛翔...囧

又要再儲石等下個pool....

巴打們 國版一問
請問我依家係咪等月尾抽拿度尼？
同埋要換晒堆中場？
呢隻史奈達係咪麻麻地？

抽中ssr 已經好彩

1. 抽隻盟志換走而家隻志偉, 之後其他升哂UR/SSR就暫時夠用

2. 而家可做就係打爆主線儲石, 有石關等限角出

3. 將就用住先啦隻史奈達

想問盟志是咪呢隻？ 定是中學雞那隻

同埋妳叫換走嗰隻志偉巳 UR左

係呢隻~用黎做炮台好好用

做咩咁沖動~

唔該巴打
升ur果粒野好難出

之後會多到用唔晒
同埋打覺醒料最上級, 好易有

頂佢個肺，我岩岩先將D資源升爆希林狄

佢出埋梅拿俾我

想問下梅拿係咪勁過希林狄

勁一班

屌，咁要再升過

有得中梅拿要開心啦 勁過源三添

一隻正選一隻後備幾好呀

今日PVP勁黑仔全部都勁我十萬
完全屈爆

上下半場各用一隻...perfect

一出牛油手, 對家仲射得安心

宜家人地唔係有限就有2017
能力扯高到爆

限 + 17....

有D奇怪對手打PVP終於明佢諗乜
你射波佢用普通手搥打
輸波向後傳唔進攻
就係為左快D完場少D埋身畫面
打五場完任務
唯有LEAD夠就退守任佢猜完場

我到而家都係一隻限都無, 之前就係因為抽極都無限先棄坑

牛油手有時就算開技都甩波

我個大號到今晚到今晚都冇一隻限
2017都係岩岩先抽到一隻反町

小號就抽到3隻2017日向

見到人地成堆2017/限, 真係好撚無癮

咁咪仲好囉 我都想快D完

請問巴打們有冇試過申請日版（用信用卡）嘅退款？係咪買返嚟嘅彩波用左就唔可以退？

有冇咁差

請問各位應該㫒邊隻去UR先好呢？

今日會唔會有新pool

早期升前鋒

睇下下晝有無野公佈

各位足小巴打，祝大家聖誕快樂，彩箭常有

衰運轉好運

一講完， ssr券又中重覆 真開心

打左幾次都冇一粒

通常講緊二三十次

真係睇運

唔好彩既,打上級打十幾場都冇

好彩既打初級第一場就出比你(我試過)

一場出10張都冇用啦
因為永遠唔出ssr

今日打左超過50場都係得2粒

多左屬性抽但冇咩用
留晒D石等佢1月1
唔信佢唔出正野吸人石

我會等出第一個限定先抽

留波都冇用限定太難抽
相信到時有兩百石都唔掂

想問event 日本作客係故事模式點攞？

真首源三
有50石抽聖誕定快速起跑好

都叫做有啊

國際版有冇人一樣睇唔到廣告，一彈出嚟就係㩒出去嗰度，睇唔到段片

宜家呢批日本隊就算轉晒用假SSR既隊技都勁過本身O個D
可惜冇咩點抽過

有冇人知國際版6官格抽返黎個志偉用唔用得過

盟偉 用得過 傳波好高

新開GAME冇咩角色用係OK
過左一兩個月就開始淡出了

始終偉哥太多個版本

你遲D實抽到個再勁D既偉哥

我個陣一個真SSR攻中都無
前鋒反而有4個

同埋想問如果用左兩次150金買完SSR券
之後會唔會補返貨

我岩岩玩國際版，其實抽5石一個果d,係十抽易中定係續個抽易中？

日版未試過金幣補貨
league同pvp先會

是但啦
反正岩岩開始打石好快
50石好快返返黎，到時抽埋另一個

新人留名

真係睇個人運數
我試過單抽10下連中4隻ssr
亦試過一次10連中3隻ssr

我又試過抽來抽去點X抽都冇SSR

成日喺度都見到有人話單抽會中
跟住自己又去單抽

追志偉, 課到破產都唔中

差蒲邊, 小志強, 志偉.

隻岡本偉咁安全好難出wor

0.01

洗乜咁急課0.01志偉

月尾限應該係速屬，所以志偉應該無份

完左啦0.01偉

你有無追2017

btw而家仲有無人想合盟

依家有隻王者志偉同連盟志偉
本身諗住升王者
但睇睇下好似盟偉好用好多
升爆傳球有成7千
王者射波數值高
但成日覺得中場射波機會唔多
不如造波比前鋒好過

要睇你前場咩情況

如果前鋒唔夠勁一定王偉
如果攻中唔夠就盟偉

如果放志偉係中間既其實都好多機會埋門
點都係揀皇者偉

點都係王者偉啦~

唔好意思雖然玩左好耐但唔記得點換隊長
可否告知~
THX

formation點正選球員
左邊有個"cap"制

實用性
王者偉>盟偉>日本偉>送既廁偉

點分

點入張卡, 會有佢地title

中學志偉係皇者南葛
盟偉係wy志偉, 盟券抽
日本偉係日本偉
送既係B射果個

抽左3送1三次
最好中赤井咋

國版玩左幾日 係咪重刷得？

後防好弱人地一攻就入

國際版巴打，留返d波過幾日抽限定松山同拿度尼呀

琴日仲抽左次十抽

岩囉， 重刷好過

巴打趁出限定重刷都好

儲左100個
但除左日任同睇廣告已經唔多任可以比我拎波了
係咪要課金了
利申:課過$28新手包

有錢咪課囉
好似我呢啲窮撚咁嘅咪慢慢儲

我無SSR攻中,打PVP比人禁住屌,有梅拿都比人射到無氣收皮

之前試過連續4個10連抽先比得1隻SSR我,仲要重覆,好撚灰

但佢地FIX 完BUG送左3張SR以上券我,又比我中左隻泰來

課金買波係咪不如買package好過,至少有一張ssr券

有一個30日中ssr, 係比較抵玩

如果真係覺得衰運， 其實限定或者活動event重刷最著數
不過你有龍都ok啦， omf多角式第日相對易中

OK,
$128又送波都算入手好耐
買左佢先

最後出隻ssr健威

好毒辣呀

我真首林源三
之後抽左應該50次左右
依家SSR既有
王者偉,皮埃爾,三杉淳,奧維蘭,拿破崙
咁是咪都算係咁

源三已經練完
王者偉聽你地講話勁,依家練緊
另外幾隻練唔練得過？
拿破崙感覺好雞肋

p.s.拿破崙係補位射門嗰隻

法國仔要有s射先勁少少
否則只可開局唔夠人頂下腳

力果隻
等食速果隻

不過拿破崙都係廢廢地
不過新玩冇咩ssr
有佢都唔錯啦

拿破倫真係要等佢出強襲先有用

我日版都仲左3隻

日版宜家隻松山都幾好刷
自己刷技可去到a80
佢擋射其實又可以餵比蒲邊升

防守型前鋒
放邊對住人地有passcut好好用

係呀力果隻
但速果隻好似都唔勁
所以都冇打算練
依家見反正冇SSR FW(唔計打活動返黎果D)
放佢出黎比皮埃爾開技算

佢係波台出名燈

我都有拿破崙
仲係1lv
但要左佢個隊伍技

外國佬射門+10%都好正

隊技宜家個個都改晒日本隊全能力了
唔知點解人人都有咁多新咭

新手玩咗一星期LV15
入過幾兩個盟都無人打
有無巴打可以加我

唔好提赤井

為左追厠強中左6，7隻

赤井勁WOR

無話佢唔勁
只係話佢不停出黎做護法

升技 升技

我都係自己開個盟開兩個acc打
你有冇兩個acc?我可加你
國際版

加左,我主要係朝早打

今日我諗住狂打錢,見到就join吧

我有力同速赤井， 但我防中唔夠人用得一隻立花。
諗緊食唔食埋佢招S產

仲有無同盟可以入

國際定日版

日版我個盟有幾個空位

我都有, 可以TG我

@hkgwilliam

你哋有冇人會有卡loading問題?
我有啲關卡係永遠都開唔到，一開就卡死喺黑畫面，右下角now loading

成日有啦
AND機?

AND機呀
依家經典賽又打唔到上去，低空黃金猛鷲個辛坦拿又打唔到

AN機打呢隻足小真係成日出問題

抽野會花畫面,唔知你明唔明我講咩啦

日版join人地個場又慢過IOS,入親都話FULL左

食經驗書又成日死APP

我明, 抽野花畫面之後hang機

咁卡loading到底有冇解決方法

不如轉手機啦

日服仲有冇盟收人？
轉盟洗唔洗射曬盟券 ？

唔洗

新年活動個個係咪送一隻自選SSR 唔係好睇得明

係要轉OS
loading好似係AN機先有問題

好似係3個屬入面揀1個屬抽
之後出5隻嗰個屬既ssr比你係入面揀1隻ssr

為隻game換機

邊5隻？

睇你抽到邊5隻

所有普通pool角色，你選5隻先，跟住抽一隻俾你

咁數字應該唔會高得去邊 個POOL

國際服，撲克同盟招人

有意自行加入

如果有愈來愈多巴打加入，我會踢咁D鬼佬走

唔該晒

鬼佬都識睇中文

歡迎入group

都吾係，有好多普通pool角仲可以用到 如果你係歐洲人或者土豪咁就冇野好野啦

日服仲未岀限定 吾會隻0.01偉就係限定呀

同埋大家有冇升隻松山？

A80左

我想知佢招隊長技係加全隊50%定加佢自己

Search 唔到？

自己啦

不嬲遲公佈
最遲果次好似即日定前一晚

升左a扭比限松

刷緊佢個A80擋波技比蒲邊

特技唔係隊長技啵

唔知國服有冇同盟收留小弟

都係是但搵個先

係喎屌..柒左

國際出左拿度尼未?

未,仲以為今日更新

有了

好多都好正
想要卡魯治次滕拿度尼
有兩百石仲未諗掂邊個POOL
好驚一隻都唔中

日版果個新POOL係咪第4下10抽免費必中SSR?

我剛剛用左200粒石,全炒

岩岩70抽中

想問國際版之後會唔會有龍門限定抽 抽極都唔中ssr龍

今次咪有健威份
岩岩先中佢但係我有三哥

200石
拿度尼
卡魯治
舊源三
超額完成

360石
拿度尼
技屎
健威

國際版，用左150石先中拿度尼

日版50石中李華爾
見D討論區好似KLAB李華爾大放送

又話5%中ssr
我200石可以0 ssr

好似多左人中SSR , 我100石中尚帝雷同小志強

送條毛
岩岩抽完乜都無

李華爾原來1%

次次都有人話易中

因為唔中個D冇SHOW出黎姐

衰運再刷過

我屌佢老母
嬲到我即刻打5個任即中
千祈咪10連

反正都保底SR
單抽啦

我10連中左利華爾就收手啦

宜家刷埋個松山關到A80就收工
順便拎咭升兩隻新限
唔駛刷到爆晒倉

免費球抽四次。只中火野龍馬

同中左健威

有無人有WhatsApp 大群？ 之前離左搵唔返！腸油

強課友趁呢個機會抽幾PACK應該咩限都中晒
可以好屈

新號100石中得一隻火野龍馬
都好

龍馬勁野嚟

招射門好屈

新號仲有技+17%

國際版
350石
得1隻限松
回收晒D石

抽左430石
中左葵新伍
火野龍馬
同健威

得葵新伍係想要
課左$618 +$8X3 我屌

新藍幣就黎消失
要換野快換

咁快就課咁多

日版定國際版

如果日版點解唔等埋佢1月1出果個乜野竹同梅先抽

國際啊

就係好想要拿度尼同松山

差多隻後防勉強齊腳

應該唔再課住，等多廿幾日會有張ssr券

你就好
我350石得1隻限松

冬至個次更新我好好運
100石抽到3隻SSR
今日要400石先中3隻,仲話已經調高左

今次限定抽WOR
數值勁好多

呢幾日儲下石,DEADLINE前再博過

日版既手足
會唔會買佢果個遲下出既乜野"竹" 同 "梅"

兩隻中晒

多石號中左5隻限定開局

痴線
一早玩果d最無癮

今次10抽係咪同單抽機率無分別

十抽有三送一wor

過兩日課多一pack抽四次十抽, 我冇ssr防中，點都要博多次

今日抽左250石

中拿度尼，贊迪尼，希林狄重覆，史奈達重覆，迪亞斯X2

神呀，求下你俾我中限定松山啦

不如我同你掉轉
我350石淨係中限松

掘多幾日石抽pool2先
最好中多一兩只就fatfat

之前2017pool 留石

淘個新acc起手100抽
張圖未抽曬d卷
剛抽完多只皇帝可以入隊

日版派ssr卷了

要幾錢個account

快d抽送既五選一活動
先揀屬性
再五揀一

90人仔

點睇咩屬POOL有咩人

應該所有普通人都有
佢求其出5隻再揀

有無人已經買左隻志偉,小志強??

見到個技組都唔想買

技諗緊簡咩屬POOL

勁人多揀力屬
但本身多力屬, 就好大機會重覆

有呢個活動咩 係邊

最後簡左力
中
新猛虎射球
荷蘭後防
魔神
阿根廷孖寶個前鋒
同埋般蘭根

你地會點簡?

前場我有 中學強 速史 李華爾
攻中 技泰萊 王偉
防中限松 強突襲肖俊光
後防 最勁個隻英國佬 限次 赤

點簡?

今日登入就有
要入禮物箱拎

日版先有

哦...要日版先有

新猛虎射球 la
唔要中學強

盟偉招三人A技都幾勁,對強課玩家都過到晒

屌你個陣勁撚到

係, 初初盟偉傳波最勁, 冇咩人cut到

好彩我有齊另外兩人SSR
但新伍作為防中咩攔截技都無

防中位唔得
我仲諗緊

小志強定般蘭根

同埋我個陣有幾勁

般蘭根係邊個
個小志強都廢廢地, 要射波勁不如要魔神

全身兇器 泰仔

打3後衛, 你果3隻都夠玩

係要換走中學強

所以小志強或者魔神好D
魔神做坐地炮, 有波就射, 咩都唔好做

兄弟幫手報下D魔神UR D 數值得唔得

依家出唔翻去睇圖鑑

新猛虎

16295 (射7050)
14338
15102 (power5690)

S99射 455

魔神
16413(射6724)
15415
16203(power6806)

S99 射440

咁睇落要小志強算
可以有扭有傳, 全面D

最後簡小志強

power對射門值影響幾大,魔神有盤球食

十抽又冇 單抽又冇
都玩到悶悶地

睇下棄唔棄game

power 除2

射波 = 射波 + power/2
不過新猛虎又勁番少少

所以差唔多

魔神我覺得係一個幾全面既埋門一腳既人選黎

不過最後都係簡小志強呢D主角

中埋聖騎士
6限定開局了
日版有無盟收人？

日版商店隻東邦偉同南葛強唯一用途係咪淨係得食技

數字唔算靚啦老實
不過係補完到各自冇/唔夠強既技能

GOOGLE過下射門必殺技威力係點計算
但淨係搵到射門同力量呢D既計算方法,冇講到必殺技既威力係點計
例如如果一個5000射門100必殺技威力
同一個4900射門110必殺技威力
咁係邊個勁D

開局都刷到6限?

呢個POOL出左之後好多人戰力都大升
舊咭完全唔夠力一拼

2017關係大啲
今次機率高左，感覺好左

宜家剩係想要埋限次藤
其他就算勁都冇乜特別想要

5揀1 中咗2隻幾勁既 有肖俊光 同 呢隻
我防中有限定松同日本薄邊
後衛得天性之才能既三杉淳
揀邊隻好

我會要肖俊光
DMF 呢隻驚比較少

無後梗係力贊

尋日都中左力贊
之前升左隻日本蒲邊A80擋波
諗緊遲d放邊隻去中間好

免費嗰十下中左

有冇日服盟收小薯？

力贊係普通ssr之中防守力最強了

有限松都已經唔使點諗肖
防守力限松仲好少少

因為我3後防呢
有少少堅持要雙防中

依家我差隻防中就全部真SSR
不過隻強襲SSR 肖俊強B60鏟都幾好用,係數值低D

又話今次好撚易中

3+1抽, 有3次都食白果
真係中風就有得你中

其實唔難
不過下面重複左已經
追唔到限龍馬

機率計3+1抽正常會出兩粒SSR
一粒限一粒普通SSR

得一隻限囉屌佢
都唔明點解D人可以一抽出兩張ssr

正式棄坑~又係一隻限都無~

3次3送1得1隻SSR...仲要係重覆既聖偉

黑撚到

非州人

岩岩開始玩，有ssr 大志偉

知喇
國際版

抽到咁上下真係得番限咭先有用
其他SSR其實再抽都未必入隊
除非中新D既咭
奈何只得兩限

一係本身多第一批卡廢人
中到後期既普通ssr都已經好好

邊隻先

好明顯打聯賽係難過之前

開左呢個限定POOL之後

LIHKG2 收1位巴打
要常開/入場 我地新舊強襲都會打
捐錢一個星期最少100萬
盟入面有足小名人 杯賽頭30
聯賽專家 長期頭5
仲有大量癲佬開/入場 捐錢

想請教下巴打
史奈達升若き皇帝定係得点王好

仆街玩左半年一隻限都無
另一AC,只係用黎抽卡
中拿度尼,牙簽仔
再中梅拿
開波已經6隻SSR
而家玩新AC, hea玩
屌你老母 klab

國際版新手想問限角係咪一個月出一次

我都係尋日先中第一隻限

新account 限定/event時開始刷
著數好撚多

國際版按日版咁做既話
就會一個月月尾出一次

仲有月中都會出另一款限定
不過果款限定通常要同時抽中幾隻先勁
例如立花兄弟, 米嘉斯+西度

唔該巴打

星期五強雜
利華爾新黃金
利雲passcut

李華度個招咩黎

應該係撞牆

有無人接收依個ac 我淨係入game抽嘢 無玩過乜制

用埋最後50波抽埋利雲
埋單250石雙新限+牙籤限+力贊
冇晒石打活動

you are so lucky

為左報答佢用8蚊買番5粒石先

巴打比我ok?

你地有冇人中過超大吉

打左十場左右有2張
大吉都係2張

一張都無...

你應該買六合彩或者抽多幾次石

咁係咪每次限定都會固定sr以上？

可惜六合彩唔中
btw跟住要刷新強雜要留石打
呢個關要棄了

打左幾日都淨係得1張

超大吉你地會用黎換陣定換ssr卷

換陣要15張唔會追啦
ssr卷既其實都冇咩特別勁又唔會有咩新咭
可能換黑波算

佢D陣有咩效果加成

日本人體能10%

就黎又要開新post了

我都想知

有冇日服連盟收人

有
TG@hkgwilliam

想知六格得返黎既球員係咪會轉?

中左盟偉,儲左萬幾點未射

會，之後係三杉>新田>沙高

[url][IOS/AN]足球小將翼Dream Team(14) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]